[豬隊友] 何君堯派員監察逾百中學 教聯籲勿騷擾學生加重校方壓力

反修例風波延伸至校園，立法會議員何君堯發起反罷課關注組，本周起派員「監察」全港逾百所中學有否罷課迹象。教聯會主席黃錦良今早（6日）接受港台節目訪問，表示不希望關注組有互揭的行為，加重校方壓力，強調學校是教育場所，應予教師空間授課、學生學習。

對於9月開學後持續有學生罷課，黃錦良表示，其實大部分罷課都是集會，或同學在學習以外的時間叫口號，表達訴求，認為罷課情況可控，學校亦發揮了應有的專業，按教育局指引制定校本措施解決問題。他重申，理解社會關注學校罷課的情況，但希望有關行動以不要騷擾學生學習、加重老師負擔為前提。

教聯會:俾D豬隊友害死

何妖，無人理你呀，同前線芬2個圍爐la

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

邊個罷課就叫白衣人打佢地？

又率眾妖害人

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

教育局去左邊

教聯呢D建制都頂佢唔順

Push

廢除條例即又要搵立法會表決通過，保皇黨建制派主場，你好搞唔搞，搵個敵人主場搞，多鳩餘。

多謝何妖
文宣請做嘢，何妖派黑社會埋伏學生

何妖
率眾妖害人

呢個撚樣真係痴撚線
完全係一舊社會垃圾

咁咪可以以人身安全為理由停課囉

何妖發現學生罷課
係咪會搵人好似元朗721咁 沖入學校用籐條打人？

楊潤雄好心你自動辭職啦，俾何妖亂咁黎，究竟你係局長定何妖係局長？何妖做到咁即係當你冇到，當成個教育局冇到，真係乜面都冇晒，辭職吧啦！

我開頭以為睇錯

狗咬狗

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！